好似好少女仔叫Doris?

前排識到個，先發覺唔係人人襯得起

大家點睇

一定係d女強人

我識嗰個唔係

叫得Doris個格都唔仿好得去邊

咁點先叫襯得起？

個名聽落好老

微辣Doris

我喜叫martha

感覺係喜歡健康，會做運動的女仔

識到個好靚女

又老 又無人要既女人

蝙蝠俠咩